女子拍警抄牌片上網，不法攝影加重侮辱罪成囚1年，支付「精神賠償」可獲緩刑

澳門
自由心証

原來係玻璃造

同支那一樣

單嘢5年前架

遲少少有辱警罪就會發生

影響的是整個警隊形象及社會

咁就犯法

好多港人被抄牌就會罵黑警,遲下藍絲要硬食牛肉乾

乜澳門有差佬架咩

執法人員（對住中國人就）咁斯文既

笑死人 hand to hand combat 抆槍 向天開槍
對家夠顛國旗都有得冚

點解警犬做野係對警隊有負面影響？